[法律jj入] 想告男朋友衰11

我有個女仔朋友今年17歲，佢男朋友20幾歲
一齊左四年
男仔話分手

不過之前我個女仔朋友未夠16歲個時呢，已經同個男仔敦倫過

依家想告佢衰11 ，不過仲可唔可以告得入呢？

勞資糾紛去勞工處問啦

但係個女仔唔係想要錢 個女仔仲想同個男仔一齊，不過個男仔死都唔肯

真係仆街嚟

講緊你同條臭雞

死撚咗佢啦臭雞

第一個回覆既重要性

女人真係隨便 正一公廁

係呀我都覺得佢好仆街，不過又想告唔告得入喎 睇人仆街最開心

好狗

報警

但係告得入咩？兩年前啦喎

ON9臭雞唔用腦
用個柒腦諗下啦
點柒樣證明16前比人食左呀
就算你諗到方法證明係衰十一
咁點解又唔一早報呀要分手先報呀
你真係當警犬ON9既咩 搵鳩佢地黎過橋想COOL煲
抵柒你地死啦

厹

唔好講你地 ，我都係幫佢問吓啫

告完佢仲有咩可能一齊呀，
你想攬炒？

但係咪個男人有d咩鬼馬？

個女仔真係想攬炒架，佢覺得個男朋友𡁻完鬆

所以樓主你唔洗怕 你條舊菜一定告你唔入！

你自己都知告唔入啦
用下腦啦 警犬大不了同你備個案之後咪不了了之

唔關我事囉 我都未20歲

on9自己比人食都要告人

你都幾多野發生架喎

同隻臭雞一齊死咗佢啦

先唔講告唔告得入
呢種女仔就最真心膠
感情變左就變左 點都追唔番
威迫唔到佢就範 就想要報復?
唔理最後告唔唔告得入

呢種思想既女無好下場

利申見唔少

四年都叫𡁻完鬆

用下個腦啦 拍左4成年呀
時間係相對 條女付出左4年 條仔1樣付出4年
𡁻完鬆?

我唔係好明，點証明到佢兩年前同你敦倫過？ 影曬片曬埋身份証咩

同埋你咁樣報完驚個目的就係為左想復合？ 好似樓上咁講攬炒完你坐左監咁你女朋友點搵你復合？

唔洗扮你朋友啦 你就係男主角 係人都知

都話唔係我囉

如果你係女主角我就真係恭喜你
如果佢真係你朋友
我建議你慢慢同佢遠離
呢種人無敵自我中心
一有事幻想自己係最大受害者 完全漠視其他身邊人
你同呢種人做朋友 遲早有利害關係出事既係你

我絕對唔係啲咁嘅人

諗起暗色天堂
女人真係好恐怖

你呢d正八婆黎
人地分手關你春事咩

呢D女腦荀都未生齊 咪鳩同佢認真啦

你的朋友就是你

其實要告得入首先睇你地有無proof話佢地兩個搞過野，
因為衰十一只睇行為，唔睇動機同心態，
不過詳細就問律師啦

不過四年都叫𡁻完鬆
其實會唔會係叫個女仔自己慢慢放低件事先
一時火遮眼咋？

可以報警 ,坐監就無咩機啦
屌你老母你情我願一齊左四年先告
on9女比人食豬

我都覺得個女仔放低唔到

兩年前
條仔應該好後悔當時無𡁻完就鬆

秒

呢d女真係痴9線

放低唔到但淨係諗自己，自鳩私

做兵做到你咁垃圾

樓主 姊妹丼

告強姦啦屌

仆街臭閪女人

認真 同佢對質然後錄佢音

妳朋友即係

告得入又點?你有錢咩?
黑警會幫到你?
想入狗場比人輪?

告到留案底

唔係要男女平等？？？咩

證據唔夠喎

無証據証明係豬，佢男友只係食二手可憐蟲

第一 男主角唔係我
第二 我淨係鍾意姐姐

前幾年唔告而家先告係咩居心
真係翻轉豬肚就係屎

最毒婦人心呀嘛

告強姦重好
詳情睇gone girl

女權當道呀真係
一齊果陣就任你砌
要分手果陣就告9人
你付出4年青春個男既就無付出咩
無付出都留係佢身邊4年就抵你比人中出啦臭雞

痴撚線

乜人都有

你想食人條女又淆人報復, 送佢一程咋?

on9
咁果啲六歲俾人搞又告得入
跟本唔洗證據
你做證人就夠

男女平等萬撚碎xdddd

分左手先告人

其實有冇法律jj，可以解答到？真係幾想知告唔告得入

臭雞

你朋友

輸打贏要正臭雞

做咩

自己

咩年代
覺得用個閪可以綁住男人？
女人都物化自己跟住再屌人唔尊重女性

有無叫你個fd儲埋依幾年d精ar~毎劑攞去化驗你未告到已經破產

有機

正臭雞 下次分手就屈鳩人地強姦你

你朋友咪你囉臭閪

樓主幾錢Q先

其實衰11唔係斷正
除左男女主角自爆外，有咩方法證明到？

係𡁻完鬆嘅話就唔會屌足你四年啦

香港好撚女權

條女話乜就乜㗎啦

佢條仔樹懶嚟呀？四年都仲叫鬆？

你朋友唔係你咁關我地撚事咩
你叫佢自己上黎問

agger

屌你老母希望樓豬個on9朋友睇到我講咩
扺撚你比人飛！

Dllm

lf2

有閪大哂
你鐘意點都得啦

屌 拍拖呢啲野好自由，迫嚟做乜？留唔住人就去告人 咩事

賤女人

屌左幾年反皮然後搵毒撚埋單

嘩，條女咁仆街。因住有報應呀

只要冇派帽

分手呢啲野冇話對錯

叫條女唔好咁自私

真係想告咪告人強姦囉
俾你翻撻到又點 咪又係好快散

此post已完

On9？做毒撚就要埋蠢系單？無野嘛？埋蠢系單果d係叫蠢撚，毒唔毒就唔知，不過係我就唔會埋蠢系單惹禍上身啦。
利申：毒撚但毒得有尊嚴，唔會發女寒囉

做兵做到你咁

兩年前你點證明

唔怪得咁快比人呃左隻豬
都無腦既

同埋你朋友咁早扑
遲下子宮頸癌啦雞

你情我願而家走黎玩攬炒，你個女仔朋友都幾
雖然衰十一係犯法，但你要搵返證據個下先煩

拍左4年都算完鬆

00後 on撚9

係呀，犯左法應該承受後果，但無證無據點告得入
講事實就話人中小學生，on99

講真啦 做果時就你情我願 分左手就反轉豬肚 又話告人又盛 香港呢個社會就係太照顧女人 先會有d 咁既人出現 鬼唔望樓主仆街死

四年咩都鬆啦

三個人都on99 包埋樓豬

女人真係可以仆街到咁

之後上庭搵到呢個post, 已完

無話佢無辜
呢個世界係咁，疑點利益歸於被告，舉證屬於控方責任，的確無證據之下犯法係唔洗負責任。
世界上大把公司大把有錢人玩法律，而家教精佢地呢個世界點運行咋，唔算虛假bor
但我相信天網恢恢 疏而不漏 七警是例子 各位小學中學雞好好做個聽話既良民啦

樓主就係個男朋友
完

啲女真係戇鳩鳩唔用腦諗野

因為想同人一齊返 就屈鳩人

天大笑話

其實告唔入 如果法官知道佢地岩岩分手 女仔想復合 男又唔肯 有屈人既動機

無證據鋤唔入就鋤唔入嫁啦
打感動啊依家?
屌你都戇尻尻

咩女仔朋友姐，你條女未夠秤比人呃咗個豬怪邊個

樓主叫你朋友去死算吧啦